誠懇呼籲唔好再舉美國旗，飯民真係要展開選舉工程，政工作者唔洗開飯呀？！

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，飯民真係要展開選舉工程，政工作者唔洗開飯呀？！

香港人識得直接搵美國佬幫手，班飯民今後無得做中間人，仲有乜野存在價值呀？點樣永續抗爭呀？

十四億人唔高興，唔再肯推翻中共，依家俾晒藉口左膠大中華膠呀！

邊個最高興？

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

親最近等錢用？
要不我給你3塊
勝過你出30個post

明顯曲

你獲得了三毛